元朗水門雞又比鄉黑搞

From 元朗牛哨channel

2235左右被數名男子進入鋪內恐嚇食客並且用錘仔扑爆店舖玻璃 當時水門雞飯店內仍然有小朋友在內

岩岩水門雞話可以用燉炳強劵換飯就比人搞
鄉黑藍絲最暴力

好似唔係呢間話收卷？

要去撐場

點解淨係搞呢間？

收劵嗰間唔係又新街嗰間咩

依間之前都比人爆過次玻璃

水門雞飯
元朗教育路 / 大埔汀角路 / 尖沙咀金馬倫道
唔係我分店 ！唔係我分店 ！唔係我分店 ！

黃色水門泰式海南雞飯專門店只有以下3間分店：
1）深水埗西九龍中心8樓55號鋪（1230-2100)
2）元朗又新街任安樓地下C鋪（1230-2330)
3）上環禧利街泰達大廈地下 (1130-2030)

元朗有一間係 一間唔係

唔係又新個間先係咩

呢間唔關事

Sorry 原來派劵係第二間 叫水門泰式雞
搞錯左添
但兩間都黃多d懲罰佢地

兩間都係黃呀 人地澄清曬仲捐埋錢俾星火

同差佬夾好時間做都唔出奇

推你

wtff

推

推，兩間都係黃，兩間都要懲罰

嗱 其實由7月開始荃灣元朗斬人
響香港出門食個飯都咁危險
拎個錘仔嚮袋保護自己係必要㗎

呀鄉黑哥哥
呢間唔關事架喎

啲食客又係垃圾
人人掉張凳都夠玩啦

原來如此

齊齊排隊幫襯黃店

林鄭出聲未

之前話佢扮黃既
後尾有捐錢冇跟到

灣仔文華都比人扑左....

咁即係楊明啦

Push

好暴力啊 死黑警咁撚鐘意止暴制亂 落力啲拉人啦 垃圾

一定係條監躉

香港人反抗係個大笑話

當時有大量小朋友老人家

警黑一家

元朗牛屎鄉黑等收皮啦

你反抗係咪帶埋老婆仔女一齊衝

係囉 好似你咁打幾隻字咪嚇撚死人囉

等黑警蛆反黑含得撚

痴撚線

黃果間唔係淨係做外賣炸咩

有冇辦法水鳩d黑社狗去錯地方搞左藍店

又係鄧小強啲老友啦

Both yellow

拉人未？

一定係楊明做

呢個情況就唔同啦，同佢地打過一陣黑警黎到或事後睇CCTV咪又係拉市民

等咩，個個去哂捉細路，恰吓細路又1day，點會專登去搞鄉黑搵命搏

拎部手機出黎, show 一 show 個連登 app,
再響埋 "泡沫花火" 個朵
班友一定嚇到瀨屎

黃店夠膽將鋪內cctv比黑警就真係抵死

有冇得向區議員求救

報警都冇用 慘慘 洗唔洗捐下錢比佢地

和你eat有講

幾時到黑店俾人爆

兩間唔同，講個間係又新街

唔洗黃店比，你打完走出去其他CCTV影到都死

以後出門記得做好準備，記住危險情況下自衛一個唔該捅死幾個武裝犯罪鄉黑係正當防衛

要講明係邊間水門雞，有間講明唔想做黃店

其實區議員係一個無咩實權的職位，面對黑社會佢最多咪又係只可以報狗

可能連搞果個都唔識分..

呢間係黃，但唔係收燉柄強卷嗰間。

鄉黑發雞肓？

教育路嗰間我只係黃，啊但呢間係咪

今晚灣仔文華都俾人爆
藍屍約埋一齊出動?

聽日同我排爆呢幾間野佢

去食多幾餐支持佢！越嚇我就越要去食

之前又有講依間係藍啵！一時一樣！唔信，藍架！

請加強懲罰

大埔嗰間好似唔係黃

擺明後面有組織架啦..
而家文攻武嚇.

藍屍攪藍店，關人撚事咩！之前有Post講得好清楚依間係藍店！

大埔果間假柒

咁首先要有野證明邊個打暴徒，如果唔係根本拉唔到果位好市民
再者，個暴徒會報狗有人打佢？

要去幫襯

掃撚晒佢啲麻雀館酒吧雞竇喇

幾時收鄉黑皮？掃平元朗國

聽日就去食

元朗國地頭

而家係咪互搞 黃就爆美心 藍就爆返黃店

貴同難食 唔肯定佢係咪真黃

我聽日去幫襯
夠膽就過嚟殺9我
DLLM 你咁樣我係唔撚會驚

應該係佢啦

掃返灣仔同元朗d藍店啦，最好就楊明個間

死藍曱仲譴責暴力屌你老母曱

仆街含家產藍黑

依間之前同國難都有搞現金券架喎

國難早幾日出左個IG POST
係有成疊水門雞免費飯劵

監躉撐警曱
次次諗起都笑到仆街

洗唔洗再搞光復元朗大遊行?

牛屎佬真係好撚On9
到時你又721重演
又攪到啲後生出去，你地牛屎佬孭唔孭得起呀？一把年紀咪咁撚On9啦

有冇人可以話我知咩係燉炳強劵?

Push 日程表

咁快 聽實有mon po dog 去守住

Stockholm syndrome

佢搞你老婆最好送畀個老婆比佢
香港男人真係垃撚圾
自己女人都唔撚保護

聽日去食晚飯

楊明個監躉仔
你唔屌柒破壞果班 最有可疑真係得你
因為利益關係

根本一開始裝修就係藍屍鄉黑做先，渣哥就係第一個受害者。

另一邊灣仔文華都俾人搞

一係鄉黑強, 一係揚名嗰班人啦下話

加強了黃圈的信念

「解散警隊 刻不容緩」啦！
連呢啲基本刑事案都查唔到
垃圾

我唔講政治ga

mon post藍狗，既然你哋都唔想完一定會成全你哋

popo:有人好似黑社會咁試圖滅聲
必定嚴格執法

繼續懲罰去埋其他分店懲罰

我記得有間係藍

跟住太多人黎開始扮埋黃

聽日幫襯

大大力懲罰佢地呀

鄉咩黑？
根本係d黑警！

元朗警署就係14K總部

班冚家剷好似唔記得晒728
冇差佬保護你哋成班斷手斷腳了

2020.1.22
北角 Laibach

幫襯！！！

鄧炳強話要捉人 喺牆上面貼memo唔得閒捉賊

迴力標

元朗國真仆街

懲罰

屌 狗官出嚟譴責未

Up

屌 元朗國班死老黑

都唔知關唔關對面華星事，日日放工經過，雄記就賣曬啲嘢早收，文華就九成full, 華星就拍烏蠅

OK聽日馬上去食

唔駛夾
元朗國冇警曱得黑社會

木 易 日 月

哩間假水門黎嫁啵

真個間水門黃店唔係哩間

哩間鄉黑自己開既！

-o-o

食撚到文華伙記驚

痴線架咩？ 咁惡

哩間係派券俾國金俾手足，又新街嗰間先係收燉嘅券

係，笑死

呢間都係黃唔係假
捐過5萬比星火

鄉黑死全家

嘩，屌呢間好撚多白領食嫁喎

得又新街個間係黃

扮黃都要救

Btw 就算黑警唔做嘢，都要照報警。
巿民福利黎。

全民勇武，呢d攞正牌開拖，食客一人一拎張櫈打鳩番班黑社會啦

黃圈準備 注意 要做好準備

要對付鄉黑有一個比火魔更強既方法
就係血魔法

屌都話兩間都黃
自己去和你eat fc 啦

屌元朗鄉黑，佢地真係唔撚驚，想點就點

唉 聽日又要排長龍

殺撚到埋身, 老婆仔女都保護唔到呀
垃圾就垃圾, 認左佢, 唔好搵兜啦, 香港人

呢間係賣卷 人血饅頭feel
btw唔割

抖夠？

最要清算係元朗啦，721

俾人搞過幾次，之前連登仲屈人藍！

太好生意

係，但呢間都肯定係黃。
有貼文宣，成日比藍絲搞，老細都成日講起文宣野。

兩間都黃

關㗎，唔係全世界得一間水門雞飯先可以黃

都話兩間都黃究竟要澄清幾多次啲人先睇到

九成又係黑警安排人搞

全民反藍暴。

只會令杯葛藍店嘅決心更堅定！
元朗藍店等執啦

啲鄉黑係咪唔明越拆越多人去

所以輸民意係藍絲

黑社會有人力物力 仲要有黑警支援

爆玻璃同淋紅油係佢未話自己黃，仲講緊唔講政治時期發生架
黑食黑
唔好乜野都關黃事

永遠有借口~

屌你，我住元朗知佢幾黃。
捐錢，貼文宣乜都有做，你哋唔知唔好亂講啦。

dklm

聽日懲罰文華

同埋元朗黃店group Admin一直都有同老闆聯絡。

自己睇元朗個哨兵group 啦
都話咗係黃
講極都唔信

派卷係依間

但係收燉柄強卷嘅係另一間黃到金、招牌都係黃色嗰間

個個懶醒咁，以為自己先係最清醒。

香港警察真暴徒「自己人」。

推到俾全世界見到

第一次爆玻璃前已經講咗係黃，佢同又新街嗰間係差唔多時間講㗎，係你地淨係Focus一間，當然係因為又新街嗰間付出嘅嘢更加多，但都唔好屈人哋係藍囉。

再推

有冇帶口罩

pp

應該要儲備d 食物殘渣幫佢地沖身

拎熱水淋班仆街

元朗班友唔敢出城

唔好一比人問裝修就口窒窒
721以黎警藍黑既暴力停左未？
咁耐以黎拎刀拎𠝹刀既愛國份子處置左未？

尖沙咀個間係黃？記得有啲文宣係到
唔想幫襯錯

屌你，我都住元朗
佢第一次俾人爆同淋紅油
100%肯定間鋪無講自己係黃
果時仲係Facebook 元朗黃谷幾個黑頭像ac瘋狂copy and paste話股東有幾個，其中一個股東係黃，唔方便係鋪頭貼野

我得一條問題，元朗超過廿間黃店，同一條教育路都超過十間，最出名既係又新水門雞、清玉，其奧，因咩事呢間野四個月爆兩次玻璃同淋紅油？

唔好再屈人哋係藍！
教育路綠色水門雞飯！

推啊 大家用三秒睇下

擺明又係鄉黑夾埋

我肯定佢有講，應該係你冇乜留意佢。
因為我好記得我因為佢黃先去食佢，食咗好多次之後佢就俾人爆玻璃。

人哋比人哋爆玻璃都仲要問人哋點解，就算佢得罪黑社會都要支持啦，手足呀！

呢間算黃，就算佢係中間轉黃都好
佢keep住有貼文宣

宜家鄉黑搞佢，大家要借機借譴責
同埋合理化手足做野

藍絲暴徒公然擾亂秩序，破壞公安，黑警視而不見，勇武手足迫於無奈下才還擊

我哋唯有加緊懲罰

好生意得過又新街幾間黃店、魚一、同教育路尾幾間日本野？魚一直情送壽司入POLY

點解三返四次係搞佢？佢招牌紅紙都未拆落黎已經畀人打爆過玻璃同淋紅油，我日日經教育路，唔覺呢間鋪特別黃同好生意

班鄉黑搞邊間，我地就集中幫襯，團結就係咁樣形成

Yoho 由$18000-19000 跌到$14000 一尺

因為你淨係經過冇入去幫襯，捐錢又貼文宣，又屌黑警。
各大黃店平台Admin都Confirm過，都唔知大家想點。

不如六月份冇表態過嘅就當藍啦。

黃㗎

仲有好多人唔信！
人哋捐左錢好幾次啦，尖沙咀分店之前有借過場地比杜汶澤。
黃㗎。

正一仆街 死鄕黑同黑警
又用埋d下流招數
咁岩今晚係元朗懲罰左另一間黃店
聽日再懲罰番佢
黃色經濟圈係唔會咁退縮

同一日三間黃店俾人搞！

執笠倉
元朗綠色水門雞
灣仔文華

係咁架啦 預左藍黃互搞

啲垃圾警甴真係無撚用

炒晒佢地就啱

佢搞邊間咪幫襯邊間
直接宣傳仲好
以為搞完就冇人幫襯咩堆傻閪牛屎佬

假你老母
FC又唔撚做

白色水門雞俾人裝修過幾次
未必同黃唔黃有關
之前蘋果訪問其中一個黃股東都似有難言之隱
未必係黑吃黑嘅 太多可能性

呢間完全係暗黑料理

push

F35隱形戰機，半夜深入敵方心臟地帶魔法空投未？

呢單嘢同執粒倉單野點睇都應該煲大
聽朝且標，要冚過深水埗美心

D

頂

如果開返門，就算門市未坐得，都可以買住外賣支持先

死仆街

呢間偽黃黎
藍撚到仆街

因為佢啲拍擋好撚藍

開張個日睇撚住成班鄉黑老細喎
只可以講佢好用心做黃個邊 所以不反對
但係咪真黃就好有保留

其實依d地鋪洗唔洗交陀地？

有阿公安認證 可以幫趁

邊間被破壞，就大大力幫襯

愛比暴力強？？小朋友先信

呀姐，人地問緊點解未表態已經畀人爆玻璃同淋紅油，唔好講咩六月未表態就當藍啦，混淆視聽

你咪真元朗人囉
不過既然佢有錢捐既，唔理真黃定假黃
但畀人搞間鋪唔一定關黃事，係針對黃既有排都未到呢間

我都記得，
佢比人淋紅油嘅時候（即係幾個月前）係無表達過政見，
當時又新街個間水門就已經表明自己係黃，而呢間係未出聲。

當時仲有fb post叫人睇清楚，唔好去錯。

元朗有咩出名藍店

睇佢fb話有開，但只得返人手落單同收現金

某CCTVB奀星間燉湯店$50 coupon。

邊個搞嘅好明顯啦

手足又鬼打鬼

自己得罪人關閪黃藍事咩
再者依間野本身就係鄉黑開

咁係唔係狗狗公然敵對泰國文化?
使唔使We connect下泰國.

但佢有份派

呢間應該鄉黑冇份架喎

up

岩岩又去完水門雞
門口貼左張野講區議會投票率，仲要並排係堆餐牌隔離A4 size ，唔特意搵根本睇唔到
唔起眼唔高調唔洗等位
因咩事畀人搞？

係咁有依種黑社會垃圾周圍打人踩場
點搞好

呢間之前見有文宣，但只係藍轉或扮黃，唔係真心黃，只係唔使罷食，但唔使懲罰

真黃係黃招牌，元朗國嘅有連豬logo加認證
以下係真黃金水門，真水門logo似小學雞

乜撚野扮黃呀又
又捐錢又貼文宣都屈扮黃
就係好似你d咁既人搞散黃圈

搵個鄉黑扮老闆出post就呃到班自認深黃既弱智割蓆
自己上fb上和你eat fc完先出聲係咪好難？

認同，最初攞幾張來歷不明嘅cap圖全香港就話人藍店，但係到今日都proof唔到嗰幾張圖嘅真偽。
相反，其中一個老闆Louis個facebook就真係由雨傘到今日都一直企喺香港人嗰邊，之前仲有幾個TG Channel都幫綠色水門雞澄清都無人信，不過算啦，香港人最鐘意捉鬼

你閲讀理解U？我話藍轉或扮黃，我無叫人唔幫襯，如果佢真黃，黃水門要同佢割席？黃水門為黃圈自己飲品都唔做益清玉喎？

咩叫同佢割席？
係指控佢係藍定係講明兩間店鋪係唔同？
你咁就話佢藍或扮黃好似唔夠證據

唔通我又話你搵P 牌我就屈你藍咩，不如你fc 完先話人藍啦。

無proof 你話佢係何君堯開都得架啦

黃圈唔係咁樣搞分化架

有冇兄弟可以輪住守間舖

扮你老母個臭閪咩 乜撚嘢證據都冇
人地捐錢俾星火就有證有據喇

黃水門話間舖唔係佢=同佢割蓆
你就真係閱讀理解U

綠色個間水門雞最L 癲既一樣野

就係冇消費過抗爭，佢地一蚊都冇叫人捐，冇大肆宣傳

由到頭尾都諗住靜靜雞，be water

佢地買野黎送，都係係profit 到扣出黎買，一蚊都冇消費過抗爭

唔係話佢好犀利點點點，但希望唔好黃圈咁易比人分化到